「switch」家庭plan 夾錢

依家switch要online 打機就要比錢 我同我fd已經想比會費…
所以想搵多六個人一齊夾個plan
會一齊諗下點打錢之類

我仲有手4個位

點玩法

我想join 但我今晚先得閒
可唔可以講下點搞

我tg

小心一個轉玩老翻就全家被ban

好肉酸

點解唔係剩ban個個account

兩個人有興趣夾

你地family黎架，年費平咁多，有事一齊受啦

Source or fake news?

廿幾蚊個月都要夾

佢提大家小心啫
challenge佢冇意思

不過同陌生人夾plan真係呢⋯⋯

hosky 熟嘅幾個都夠啦 又唔洗一定要8個
出事就#haha#hosky

Child登黎架嘛

記得搵信得過嘅人夾

夾完錢立即del

一個月廿蚊唔洗都要夾
第二個有事又煩到自己
係咪窮撚到咁

現有5個，歡迎入隊。

有意夾